今晚輸錢苦主圍爐區

日日都輸錢搞唔掂

買左咩

tsla，nio，aal，acb

Tsla 咩位入？

630

nvda

好快望到家鄉

我PLTR,PLUG

NIO, MRNA, U

年尾大戶清倉放假

Qcom -8.22%

輸撚咗10% 我屌佢老味

今日全世界都跌，無計喎

me2

朋友

唉

好快反彈 SPY 3760見

CRSR尋晚入，而家跌咗5%
未計其他倉今日紅晒

俾啲信念，星期一會升返晒上黎

希望係咁啦

總之大家唔好放,會返家鄉

一日未放都唔會輸錢

唔好學我咁,之前高買低質輸左幾百美
好難追返

個西盤

咁就四千幾美金